買左中秋金多寶，中左抽五個手足去銀礦灣酒店

一齊食巴西燒烤，飲啤酒，夜晚睇英超（碌卜裝左vlc可以睇血台)直落🤘

直落即係咩

做馬抽me ok?

好啦，到時會識做

不了，一場手足太冇承意

牙達好波

我抽十個

抽我，我帶榮華月餅黎

有冇美心流沙

一定要抽我

互含

一定要抽到我

好啦

Cash la

抽我，識自己去廁所

無講中頭獎咁係咪中40都請

中左去四季啦, 仲去銀礦灣

抽小妹可以5p

四季有冇沙灘景同巴西燒烤

有冇公廁提供